香港民族黨: 祝賀加泰羅尼亞超過九成人支持獨立

祝賀加泰羅尼亞超過九成人支持獨立
Catalunya no es España!

無人CARE民族狗

又打飛機

啲打手即刻推話港獨派無做嘢嘅post

聲明黨呢d時候又出黎

好似譯錯，Catalunya係加泰文，但España係西班牙文。

係咪專登：
加泰用加泰文
西班牙用西班牙文

好似「我係香港人，不是中国人」一樣

祝賀人獨立成功就話

點會有祝賀人投票結果 呢個係客觀數據

又加泰文又西班牙文

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

條五毛又自己覆自己 好可憐

堡主做到野

咪係，戇撚鳩

關你撚事咩民族黨

Fuck the duck until exploded

無！
4成投票率，9成支持
36％左右

五毛亂舞

支那狗又勝一仗